請大家珍惜達哥

件事都完結，大家係咪好應該原諒達哥？ 歉又道左 仲想點

幾時道過？林鄭式道歉？

So skrrrrrrr

林鄭式都冇

我理撚得佢表演奶林鄭車底啦
原佢老母

不了

咁多粉絲勸你勸到比人狂屌
唔啲無腰骨既垃圾係要做狗

如果連登仔連達哥都反 我諗我會離開連登

挽留

大家兄弟心照la 講出口就老能土

走啦

林鄭都道歉，達狗以為做世界仔就得？

無人留

好掛住達哥
達朝已亡

痴撚線. 冇表態都要道歉

老實講一直以黎都支持達哥
玩簡體字game 唔講逃犯條例
但係去到64個日 連最基本既默哀動作都唔做
講真都對達哥好失望
612之後再出黎保持中立 真係無心支持

你全家都就完結
( Show Blocked User - dasdasa )

下年7月？

香港有達哥真係好

完你老母

請珍惜迖哥

仲未有出賣backup佬